{"data": [{"year": 1962, "data": [{"name": "Ahmadou Ilboudo", "value": 2}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 2}, {"name": "Mendicit\u00e9 et talib\u00e9s", "value": 1}, {"name": "Maurice Yam\u00e9ogo", "value": 1}, {"name": "Mahama Baguian", "value": 1}, {"name": "Hadj", "value": 1}, {"name": "Pri\u00e8re", "value": 1}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 1}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 1}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Ouagadougou", "value": 1}]}, {"year": 1963, "data": [{"name": "Ahmadou Ilboudo", "value": 2}, {"name": "Mahama Baguian", "value": 2}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 2}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 2}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 2}, {"name": "Mendicit\u00e9 et talib\u00e9s", "value": 1}, {"name": "Maurice Yam\u00e9ogo", "value": 1}, {"name": "Hadj", "value": 1}, {"name": "Pri\u00e8re", "value": 1}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Ouagadougou", "value": 1}]}, {"year": 1964, "data": [{"name": "Maurice Yam\u00e9ogo", "value": 4}, {"name": "Mahama Baguian", "value": 4}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 4}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 3}, {"name": "Ahmadou Ilboudo", "value": 2}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 2}, {"name": "Joseph Issoufou Conombo", "value": 2}, {"name": "Toumani Triand\u00e9", "value": 2}, {"name": "Mendicit\u00e9 et talib\u00e9s", "value": 1}, {"name": "Hadj", "value": 1}]}, {"year": 1965, "data": [{"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 5}, {"name": "Maurice Yam\u00e9ogo", "value": 4}, {"name": "Mahama Baguian", "value": 4}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 3}, {"name": "Ahmadou Ilboudo", "value": 2}, {"name": "Hadj", "value": 2}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 2}, {"name": "Joseph Issoufou Conombo", "value": 2}, {"name": "Toumani Triand\u00e9", "value": 2}, {"name": "Ousmane Sibiri Ou\u00e9draogo", "value": 2}]}, {"year": 1966, "data": [{"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 6}, {"name": "Maurice Yam\u00e9ogo", "value": 4}, {"name": "Mahama Baguian", "value": 4}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 4}, {"name": "Ahmadou Ilboudo", "value": 3}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 3}, {"name": "Hadj", "value": 2}, {"name": "Joseph Issoufou Conombo", "value": 2}, {"name": "Toumani Triand\u00e9", "value": 2}, {"name": "Ousmane Sibiri Ou\u00e9draogo", "value": 2}]}, {"year": 1967, "data": [{"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 6}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 5}, {"name": "Maurice Yam\u00e9ogo", "value": 4}, {"name": "Mahama Baguian", "value": 4}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 4}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 4}, {"name": "Ahmadou Ilboudo", "value": 3}, {"name": "Hadj", "value": 2}, {"name": "Joseph Issoufou Conombo", "value": 2}, {"name": "Toumani Triand\u00e9", "value": 2}]}, {"year": 1968, "data": [{"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 6}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 6}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 6}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 5}, {"name": "Maurice Yam\u00e9ogo", "value": 4}, {"name": "Mahama Baguian", "value": 4}, {"name": "Ahmadou Ilboudo", "value": 3}, {"name": "Hadj", "value": 2}, {"name": "Joseph Issoufou Conombo", "value": 2}, {"name": "Toumani Triand\u00e9", "value": 2}]}, {"year": 1969, "data": [{"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 6}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 6}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 6}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 5}, {"name": "Maurice Yam\u00e9ogo", "value": 4}, {"name": "Mahama Baguian", "value": 4}, {"name": "Ahmadou Ilboudo", "value": 3}, {"name": "Malick Zorom\u00e9", "value": 3}, {"name": "Hadj", "value": 2}, {"name": "Joseph Issoufou Conombo", "value": 2}]}, {"year": 1970, "data": [{"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 6}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 6}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 6}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 5}, {"name": "Maurice Yam\u00e9ogo", "value": 4}, {"name": "Mahama Baguian", "value": 4}, {"name": "Ahmadou Ilboudo", "value": 3}, {"name": "Malick Zorom\u00e9", "value": 3}, {"name": "Hadj", "value": 2}, {"name": "Joseph Issoufou Conombo", "value": 2}]}, {"year": 1971, "data": [{"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 7}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 6}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 6}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 5}, {"name": "Maurice Yam\u00e9ogo", "value": 4}, {"name": "Mahama Baguian", "value": 4}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 4}, {"name": "Ahmadou Ilboudo", "value": 3}, {"name": "Malick Zorom\u00e9", "value": 3}, {"name": "Hadj", "value": 2}]}, {"year": 1972, "data": [{"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 7}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 7}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 6}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 5}, {"name": "Maurice Yam\u00e9ogo", "value": 4}, {"name": "Mahama Baguian", "value": 4}, {"name": "Hadj", "value": 4}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 4}, {"name": "Malick Zorom\u00e9", "value": 4}, {"name": "Ahmadou Ilboudo", "value": 3}]}, {"year": 1973, "data": [{"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 7}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 7}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 6}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 5}, {"name": "Maurice Yam\u00e9ogo", "value": 4}, {"name": "Mahama Baguian", "value": 4}, {"name": "Hadj", "value": 4}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 4}, {"name": "Malick Zorom\u00e9", "value": 4}, {"name": "Ahmadou Ilboudo", "value": 3}]}, {"year": 1977, "data": [{"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 8}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 7}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 6}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 5}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 5}, {"name": "Maurice Yam\u00e9ogo", "value": 4}, {"name": "Mahama Baguian", "value": 4}, {"name": "Hadj", "value": 4}, {"name": "Malick Zorom\u00e9", "value": 4}, {"name": "Ahmadou Ilboudo", "value": 3}]}, {"year": 1978, "data": [{"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 8}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 7}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 6}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 6}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 5}, {"name": "Maurice Yam\u00e9ogo", "value": 4}, {"name": "Mahama Baguian", "value": 4}, {"name": "Hadj", "value": 4}, {"name": "Malick Zorom\u00e9", "value": 4}, {"name": "Ahmadou Ilboudo", "value": 3}]}, {"year": 1979, "data": [{"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 15}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 11}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 10}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 6}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 6}, {"name": "Hadj", "value": 5}, {"name": "Maurice Yam\u00e9ogo", "value": 4}, {"name": "Mahama Baguian", "value": 4}, {"name": "Joseph Issoufou Conombo", "value": 4}, {"name": "Malick Zorom\u00e9", "value": 4}]}, {"year": 1980, "data": [{"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 17}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 12}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 12}, {"name": "Hadj", "value": 7}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 6}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 6}, {"name": "Construction mosqu\u00e9e", "value": 6}, {"name": "Sidi Mohamed Ma\u00efga", "value": 6}, {"name": "Joseph Issoufou Conombo", "value": 5}, {"name": "Malick Zorom\u00e9", "value": 5}]}, {"year": 1981, "data": [{"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 17}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 13}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 12}, {"name": "Hadj", "value": 8}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 7}, {"name": "Construction mosqu\u00e9e", "value": 7}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 6}, {"name": "Sidi Mohamed Ma\u00efga", "value": 6}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 6}, {"name": "Joseph Issoufou Conombo", "value": 5}]}, {"year": 1982, "data": [{"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 18}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 18}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 14}, {"name": "Hadj", "value": 10}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 9}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 9}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 7}, {"name": "Construction mosqu\u00e9e", "value": 7}, {"name": "Malick Zorom\u00e9", "value": 6}, {"name": "Sidi Mohamed Ma\u00efga", "value": 6}]}, {"year": 1983, "data": [{"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 18}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 18}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 14}, {"name": "Hadj", "value": 12}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 12}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 10}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 10}, {"name": "Construction mosqu\u00e9e", "value": 7}, {"name": "Malick Zorom\u00e9", "value": 6}, {"name": "Sidi Mohamed Ma\u00efga", "value": 6}]}, {"year": 1984, "data": [{"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 19}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 18}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 14}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 13}, {"name": "Hadj", "value": 12}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 12}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 11}, {"name": "Construction mosqu\u00e9e", "value": 7}, {"name": "Sidi Mohamed Ma\u00efga", "value": 7}, {"name": "Malick Zorom\u00e9", "value": 6}]}, {"year": 1985, "data": [{"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 19}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 19}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 19}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 13}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 13}, {"name": "Hadj", "value": 12}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 11}, {"name": "Construction mosqu\u00e9e", "value": 8}, {"name": "Sidi Mohamed Ma\u00efga", "value": 7}, {"name": "Malick Zorom\u00e9", "value": 6}]}, {"year": 1986, "data": [{"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 22}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 19}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 19}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 18}, {"name": "Hadj", "value": 16}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 16}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 15}, {"name": "Construction mosqu\u00e9e", "value": 8}, {"name": "Sidi Mohamed Ma\u00efga", "value": 8}, {"name": "Mawlid", "value": 7}]}, {"year": 1987, "data": [{"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 25}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 19}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 19}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 19}, {"name": "Hadj", "value": 17}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 17}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 16}, {"name": "Sidi Mohamed Ma\u00efga", "value": 9}, {"name": "Mendicit\u00e9 et talib\u00e9s", "value": 8}, {"name": "Construction mosqu\u00e9e", "value": 8}]}, {"year": 1988, "data": [{"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 26}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 21}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 20}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 19}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 19}, {"name": "Hadj", "value": 17}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 16}, {"name": "Mendicit\u00e9 et talib\u00e9s", "value": 9}, {"name": "Sidi Mohamed Ma\u00efga", "value": 9}, {"name": "Construction mosqu\u00e9e", "value": 8}]}, {"year": 1989, "data": [{"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 26}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 22}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 21}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 19}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 19}, {"name": "Hadj", "value": 17}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 17}, {"name": "Mendicit\u00e9 et talib\u00e9s", "value": 9}, {"name": "Sidi Mohamed Ma\u00efga", "value": 9}, {"name": "Construction mosqu\u00e9e", "value": 8}]}, {"year": 1990, "data": [{"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 26}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 22}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 22}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 19}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 19}, {"name": "Hadj", "value": 17}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 17}, {"name": "Mendicit\u00e9 et talib\u00e9s", "value": 9}, {"name": "Sidi Mohamed Ma\u00efga", "value": 9}, {"name": "Construction mosqu\u00e9e", "value": 8}]}, {"year": 1991, "data": [{"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 29}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 28}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 26}, {"name": "Hadj", "value": 24}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 20}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 19}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 19}, {"name": "Mendicit\u00e9 et talib\u00e9s", "value": 9}, {"name": "Sidi Mohamed Ma\u00efga", "value": 9}, {"name": "Toumani Triand\u00e9", "value": 8}]}, {"year": 1992, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 33}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 30}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 29}, {"name": "Hadj", "value": 26}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 23}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 19}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 19}, {"name": "Mendicit\u00e9 et talib\u00e9s", "value": 15}, {"name": "Toumani Triand\u00e9", "value": 12}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 12}]}, {"year": 1993, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 45}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 44}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 32}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 31}, {"name": "Hadj", "value": 28}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 23}, {"name": "Toumani Triand\u00e9", "value": 22}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 22}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 19}, {"name": "Mendicit\u00e9 et talib\u00e9s", "value": 16}]}, {"year": 1994, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 61}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 50}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 43}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 35}, {"name": "Hadj", "value": 34}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 29}, {"name": "Toumani Triand\u00e9", "value": 25}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 23}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "value": 19}, {"name": "Femme en islam", "value": 17}]}, {"year": 1995, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 79}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 53}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 50}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 43}, {"name": "Hadj", "value": 40}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 31}, {"name": "Femme en islam", "value": 29}, {"name": "Toumani Triand\u00e9", "value": 27}, {"name": "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "value": 23}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 20}]}, {"year": 1996, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 92}, {"name": "Hadj", "value": 66}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 56}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 53}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 51}, {"name": "Femme en islam", "value": 38}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 35}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 34}, {"name": "Mouvement Sunnite du Burkina Faso", "value": 34}, {"name": "Toumani Triand\u00e9", "value": 31}]}, {"year": 1997, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 104}, {"name": "Hadj", "value": 74}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 62}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 57}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 53}, {"name": "Femme en islam", "value": 42}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 41}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 39}, {"name": "Mouvement Sunnite du Burkina Faso", "value": 38}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 38}]}, {"year": 1998, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 116}, {"name": "Hadj", "value": 95}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 71}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 65}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 57}, {"name": "Femme en islam", "value": 50}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 48}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 48}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 41}, {"name": "Mouvement Sunnite du Burkina Faso", "value": 40}]}, {"year": 1999, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 128}, {"name": "Hadj", "value": 101}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 93}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 76}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 57}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 55}, {"name": "Femme en islam", "value": 53}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 52}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 48}, {"name": "Mouvement Sunnite du Burkina Faso", "value": 44}]}, {"year": 2000, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 141}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 109}, {"name": "Hadj", "value": 108}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 82}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 70}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 62}, {"name": "Femme en islam", "value": 61}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 57}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 54}, {"name": "Construction mosqu\u00e9e", "value": 50}]}, {"year": 2001, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 165}, {"name": "Hadj", "value": 121}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 118}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 100}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 84}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 72}, {"name": "Femme en islam", "value": 63}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 57}, {"name": "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "value": 57}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 56}]}, {"year": 2002, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 171}, {"name": "Hadj", "value": 131}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 127}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 103}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 86}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 74}, {"name": "Femme en islam", "value": 65}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 62}, {"name": "Mouvement Sunnite du Burkina Faso", "value": 61}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 58}]}, {"year": 2003, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 182}, {"name": "Hadj", "value": 146}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 133}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 110}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 91}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 74}, {"name": "Femme en islam", "value": 65}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 65}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 64}, {"name": "Mouvement Sunnite du Burkina Faso", "value": 61}]}, {"year": 2004, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 197}, {"name": "Hadj", "value": 162}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 135}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 122}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 92}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 85}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 70}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 69}, {"name": "Femme en islam", "value": 67}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 67}]}, {"year": 2005, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 206}, {"name": "Hadj", "value": 167}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 136}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 127}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 99}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 94}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 78}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 77}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 71}, {"name": "Femme en islam", "value": 69}]}, {"year": 2006, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 214}, {"name": "Hadj", "value": 177}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 137}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 135}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 102}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 100}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 96}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 81}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 77}, {"name": "Femme en islam", "value": 70}]}, {"year": 2007, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 225}, {"name": "Hadj", "value": 192}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 144}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 140}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 108}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 107}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 103}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 88}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 83}, {"name": "Mouvement Sunnite du Burkina Faso", "value": 72}]}, {"year": 2008, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 239}, {"name": "Hadj", "value": 225}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 153}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 146}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 117}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 113}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 111}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 94}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 90}, {"name": "Mouvement Sunnite du Burkina Faso", "value": 74}]}, {"year": 2009, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 247}, {"name": "Hadj", "value": 237}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 158}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 152}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 121}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 117}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 113}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 98}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 97}, {"name": "Mouvement Sunnite du Burkina Faso", "value": 75}]}, {"year": 2010, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 260}, {"name": "Hadj", "value": 254}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 169}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 159}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 129}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 121}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 119}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 111}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 100}, {"name": "Mouvement Sunnite du Burkina Faso", "value": 79}]}, {"year": 2011, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 283}, {"name": "Hadj", "value": 269}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 187}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 164}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 154}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 131}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 123}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 117}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 108}, {"name": "Construction mosqu\u00e9e", "value": 85}]}, {"year": 2012, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 313}, {"name": "Hadj", "value": 304}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 203}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 173}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 162}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 152}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 133}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 129}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 120}, {"name": "Construction mosqu\u00e9e", "value": 92}]}, {"year": 2013, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 354}, {"name": "Hadj", "value": 350}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 230}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 195}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 187}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 164}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 150}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 147}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 147}, {"name": "Aboubacar Sana", "value": 104}]}, {"year": 2014, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 374}, {"name": "Hadj", "value": 365}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 241}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 206}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 199}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 165}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 157}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 157}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 148}, {"name": "Aboubacar Sana", "value": 113}]}, {"year": 2015, "data": [{"name": "Hadj", "value": 380}, {"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 380}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 245}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 210}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 208}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 167}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 162}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 160}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 154}, {"name": "Aboubacar Sana", "value": 117}]}, {"year": 2016, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 393}, {"name": "Hadj", "value": 389}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 250}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 220}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 212}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 174}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 169}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 164}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 160}, {"name": "Aboubacar Sana", "value": 123}]}, {"year": 2017, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 406}, {"name": "Hadj", "value": 400}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 261}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 224}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 217}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 179}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 169}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 166}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 162}, {"name": "Aboubacar Sana", "value": 128}]}, {"year": 2018, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 414}, {"name": "Hadj", "value": 409}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 267}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 228}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 221}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 179}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 169}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 168}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 167}, {"name": "Terrorisme et radicalisation", "value": 152}]}, {"year": 2019, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 424}, {"name": "Hadj", "value": 419}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 273}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 233}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 226}, {"name": "Terrorisme et radicalisation", "value": 190}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 181}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 172}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 169}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 169}]}, {"year": 2020, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 424}, {"name": "Hadj", "value": 419}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 273}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 242}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 233}, {"name": "Terrorisme et radicalisation", "value": 222}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 192}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 188}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 169}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 169}]}, {"year": 2021, "data": [{"name": "A\u00efd el-Fitr", "value": 424}, {"name": "Hadj", "value": 419}, {"name": "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "value": 273}, {"name": "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "value": 243}, {"name": "Coop\u00e9ration arabe", "value": 233}, {"name": "Terrorisme et radicalisation", "value": 227}, {"name": "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "value": 196}, {"name": "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "value": 193}, {"name": "Enseignement confessionnel islamique", "value": 169}, {"name": "Oumarou Kanazo\u00e9", "value": 169}]}], "top_10_subjects": ["Enseignement confessionnel islamique", "Toumani Triand\u00e9", "Malick Zorom\u00e9", "Hadj", "Sidi Mohamed Ma\u00efga", "Aboubacar Sangoul\u00e9 Lamizana", "Maurice Yam\u00e9ogo", "Communaut\u00e9 Musulmane de Haute-Volta", "Oumarou Kanazo\u00e9", "Pri\u00e8re", "Joseph Issoufou Conombo", "Femme en islam", "A\u00efd al-Adha (Tabaski)", "Construction mosqu\u00e9e", "Abdoul Salam Tiemtor\u00e9", "Aboubacar Sana", "Terrorisme et radicalisation", "A\u00efd el-Fitr", "Ahmadou Ilboudo", "Association des \u00c9l\u00e8ves et \u00c9tudiants Musulmans au Burkina", "Mendicit\u00e9 et talib\u00e9s", "Cercle d'\u00c9tudes, de Recherches et de Formation Islamiques", "Communaut\u00e9 Musulmane de Ouagadougou", "Mouvement Sunnite du Burkina Faso", "Mawlid", "Mahama Baguian", "Ousmane Sibiri Ou\u00e9draogo", "Communaut\u00e9 Musulmane du Burkina Faso", "Coop\u00e9ration arabe"]}